油性皮膚可以用邊隻洗臉奶

原本用緊阿Rain代言個隻
而家用完一支 覺得冇乜變化
唔知各位巴絲打有咩建議
Thx

Cetaphil

呢隻好乾

AD+ 1F

萬寧有冇

Watsons

exuviance

上小紅書參考一吓

最緊要多泡 先去到油同清潔深層皮膚
之前用過SANA隻豆乳洗面唔錯
但宜家轉用普通皂洗面 效果好似更好 冇咩油光

油性皮膚先唔好成日洗面
面油係保護你
你係咁洗走佢，你塊面就狂出油
正常係用洗面產品早晚各洗t字位一次
其餘時間覺得面油多既，用清水輕輕洗塊面，記住係輕輕，唔好用力捽，唔好捽走晒d油，留返最基本既面油係底保護塊面
記住面油係朋友唔係敵人

用緊彩豐行既暗倉皮膚set
So far so good

油性皮膚應該用邊隻防曬好？

用緊Lab series

洗面之餘一定要得閒飲水
唔係搞再多野塊面都係會畀啲細菌入侵

但係塊面油淋淋好唔舒服 有無野可以令塊面清爽啲

平時出街面油應該點處理?
洗完面返到公司都係一個鐘多D已經出晒油
個鼻多油都好似打左臘咁

施巴有set skincare for 多油/暗瘡皮膚應該岩巴打
佢個爽膚水可以吸走d面油

如果太油咪入廁所輕力用手洗一次，之後用野印乾
平時用毛巾都係印乾，唔好大力捽
一定要記住，有適當既面油係塊面度好緊要
如果無晒面油，你實出瘡

不過t字位一定要早晚用清潔用品洗一次，如果唔係會有粉刺
因為T字位d油同面頰唔同，平時會出界油出多好多

施巴有隻洗面皂 ＯＫ好洗好用
唔貴５０幾蚊用到兩個幾月

你要做既係保濕，唔係去油
塊面太乾先會出油，你本身油底只會弄巧反拙
keep 住每日敷mask 平唔緊要但要日日敷